红酒以含有大量这些增强味道的物质而闻名，其他饮料如威士忌、朗姆酒和白兰地也是如此。 红酒是一种三种化学物质，会让一些人感觉很糟糕 
 除了令人印象深刻之外，这款令人惊叹的蛋糕还充分利用了威士忌的风味，将其与黑巧克力和橙子相结合。 半满的最后一分钟父亲节饮料和食物礼物指南，诺亚·罗斯鲍姆，2021年6月17日，每日野兽 
 奥弗曼刚刚创造了一款限量版的11年前的威士忌。 半满的最后一分钟父亲节饮料和食物礼物指南，诺亚·罗斯鲍姆，2021年6月17日，每日野兽 
 布赖森认为，爱尔兰威士忌的一个共同特征是它们的平易近人，几乎是一种普遍的友好，这与来自其他地方的一些咄咄逼人的威士忌形成了鲜明对比。 在爱尔兰威士忌的复兴中，个性占据主导地位。 以下是如何在鸡尾酒中庆祝它。 | M。 凯莉·艾伦2021年3月12日|华盛顿邮报 
 乔治·华盛顿自己拥有美国最早的酒厂之一，你仍然可以在他家买到威士忌。 酒吧救援:大流行版|jakemeth | 2020年9月15日|财富 
 在里面，顾客可以品尝定制的威士忌和咖啡，同时获得抛光和抛光的外观。 2014年最令人兴奋的新酒店、餐厅和潜艇|Charlie Gilbert | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 Speyside酒厂以只采用最好的烈酒酿造威士忌而闻名。 配得上麦卡伦威士忌的餐厅、烧瓶和摄影| |014年12月16日|每日兽 
 但它确实总结了这个品牌所代表的意义，以及威士忌的作用。 一位威士忌鉴赏家记得第一口麦卡伦威士忌 
 你会发现一个酿制了近20万桶威士忌的地方。 Ester Elchies，威士忌建立的庄园| | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 酒吧后面是一个威士忌爱好者的好地方。 一位威士忌鉴赏家记得第一口麦卡伦威士忌 
 当他们把威士忌机开出来的时候，柏树山的乡下会有很多乐趣的。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 至于持有违禁威士忌的对错问题，我想没有人会多想。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 我倒想看他在尖顶上跟在偷马贼、卖威士忌的人或一群坏印第安人后面蹦蹦跳跳。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 如果你知道一个酒鬼能喝多少就能喝多少，你肯定他不会清醒着回家。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 睡前酒通常是酒瓶里剩下的一点威士忌; 为了表示尊敬，它要洗干净。 朋友麦克·唐纳德，麦克斯·欧瑞尔